По Смирнову.

	Титульник (см. на сайте кафедры)

1. Аннотация (реферат) -- предельно краткое описание работы. (указать сколько страниц, сколько рисунков, сколько приложений)
2. Оглавление(зачеркнуто). Содержание
3. Введение -- откуда берется задача, какой смысл, кто решал, какие вопросы нерешены, что Вы вносите в решение задачи. 
4. Основная часть
	главы
	гл. 1 Постановка задачи (физ. мат. уравнения.)
	гл. 2 Метод решения
	гл. 3 Результаты и их анализ
5. Заключение (основные выводы)
6. Список литературы (ссылки!)
7. (Возможно) Приложения -- код программы. 